昨晚。

粟米魚肚羹
青瓜炒牛肉

弘煮

無限粟米湯🤢

先給自己一正評

大家一正評=一鼓勵
#功德無量

搵5反條片 =.=

你好叻呀！！！

一正評=一鼓勵
#功德無量

青瓜炒牛肉

is ar
女桐學

正

我識煮小小餸但係都唔夠你吸引

嚇親..今餐咁正常...

煮得幾靚

見到都想嘔